［武漢肺炎］請叫家中老人戒除將手指舐口水去數銀紙呢個壞習慣

啲銀紙真係好撚污糟， 特別係香港班老人有個壞習慣， 就係鍾意將手指舐一舐口水先去數， 十個有七個都係咁，帶住口罩都要特登抆低口罩去舐口水， 唔衛生仲要好核突

做乜鳩要奶隻手先數 wtf廢老